公屋真係唔好再俾養狗

屌你 依加兩點幾三隻狗係度互吠

一隻吠完到另一隻, 嘈到人都訓唔到

吠夠未

晚晚都吠到痴線, 30幾樓都聽到狗吠聲

巴住邊 我樓下吠完

大西北 仲吠緊呀屌

我都大西北 不過冇吠了

吠足兩個鐘, 隻狗有冇咁長氣呀

快d投訴佢

成晚都訓得唔好 都痴痴地線